無人講Moto G5 Plus既

budget phone 黎講好似唔錯 係個樣麻麻地

就係唔鍾意佢個樣

個樣係柒柒地 但係連nfc都有埋

今次有冇硬件/功能唔齊？
我見佢用s625又5.2"都幾唔錯下

乜都有 仲要賣2200

好似冇陀螺儀

正面個moto 好柒

moto = 聯想，不了

同過g4好差

係邊到買會扺D?

Nokia 6 同佢，點㨂

moto for sure

缺點真係樣柒

多少少買motp z play啦
玩埋moto mod

moto z 同g series都係moto自己班底搞
moto m先係聯想出

有三卡槽係唔錯，值得一讚
但個樣真係唔得

nokia 6
nokia 6靚仔好多
Moto g5 plus成個震蛋咁

收購完連更新系統都慢左
上年部 x style 上7.0 上到今年都未有

呢個真，但係我想打機，spec 會唔會有好大分別？

有冇人試過裝xda啲moto rom，會唔會無左本身既gesture?

nokia 6粒u廢到
moto g 2千3有nfc 又有3卡槽
想問邊度有機可以試玩下

唔睇就樣G5+
U/CAM/電都好啲

會
但佢地另外有app模擬返
不過無原版咁好用

係幾有誠意

有冇人入咗手可以開心share下優點缺點

一句講晒，G5plus 定 C5pro

g5plus
samsung rom垃圾

真係冇咩人講，好慘，連打手都懶得屌

z play都係二千幾 點解唔買z play

z play 相機廢過moto g5p
但電就大d 同可以玩mod

mod 都冇野好玩。。。粒電池mode 普通牛同尿袋都叉唔到要用番原廠牛。。。

true 加上z play玩mod其實厚到仆街。。。
所以買g5p好過啦講真

豐仔, 衛仔都有

粒mod電叉到 唔用原廠要等到電話100%後一陣先開始叉舊電mod

依家moto z play三千有冇找？有都幾吸引，核電

price最平寫兩千七

依家想買z，好似有d on9

咁咪同g5 plus差唔多，好難取捨

買z要買埋電mod

冇人講

不如等z2出啦

係我會買g5p zplay個鏡頭太垃圾。。

我好少影相 不過5.2"係吸引過5.5"既

z play得3g ram

等佢出 仲要到香港 起碼半年

我琴日部Nexus 5x死左 呢排又冇機岩買 是但揀左g5p用住先 smartone出$1998
個樣係麻麻 但用落幾順
相機一般 但對得住個價
佢下面有個指模sensor 但同時又用虛擬鍵 想返home會成日禁個sensor
冇咩打機 不過近排有玩鯉魚王隻hea game 但估唔到lag到飛起 每食一粒食物都lag一下
巴打有咩想知 我可以試下

有無用external microsd card, 邊張好

宜家android設計都唔會有實體鍵
唔明點解你會當左指紋係home

有 用之前music player張sandisk 一年前買既 但佢有warn話張卡會慢 其他卡就冇試過 可能要買再新d

因為你開mon熄mon都用指紋 而指紋就係虛擬home鍵下面

巴打你合左sd卡落部機度？

用緊G4+ 5.5“ mon
唔捨得用 G5+ 5.2“ 細mon

但有NFC又真係想買

smartone 9折？

今日有新機發佈

z2？

係咪會出深藍色？

係咪淨係得呢隻game先係咁？

play

好似同第一代無大分別，薄咗但係細電

想買部後備機
z play 定 g5 +會耐用d

z play

鏡頭靚左
好似用g5+個鏡頭

其實g5+ z play z2 play 定位係咩

依家z2 play一部頂左z 同z play

moto x4先係z play繼任人

上官網睇慧訊 同豐宅有賣nokia 6 , 去到乜撚都冇

昨天問 Wilson $2100 仲送 mon 貼 + 套 +32GB sd

送比老豆好似幾好

唔係再送個尿袋咩？

入moto app有得set 指紋掣做三天王
好似係

琴日係胃訊出左, $2199 送玻璃貼, 套(入面仲有張普通mon貼), 東芝32gb class 10 sd卡, 2600mah 尿袋

呢幾日用成點，有無心得分享吓

Wilxxx 出了機，遲幾天再分享心得，非常輕巧的手機，5.2“有指模+NFC, 呢個價位無乜其他對手

呢部機有NFC真心正，玩An pay check八達通 Suica 都得
但冇內置指南針有d麻煩
搾車開導航冇指南針單靠數據決定方位會唔方便

巴打覺得nokia6定呢部抵玩啲？